Maar toen ze zich omdraaide, ontdekte ze de delinquent.
"Vergeef me, Ellen, schat, maar je hebt echt zo'n mooie aanblik getoond terwijl ik dat bukte op mijn woord, kon ik er niets aan doen. "
Nu zijn meisjes net zo nieuwsgierig als jongens, misschien nog meer; en als de waarheid moet gezegd worden, juffrouw had al geruime tijd verlangd naar een gelegenheid om beter bekend worden met dingen in het algemeen en dus met het denken hier was een kans om niet te worden weggegooid.
Dus na een kleine show van weerstand van haar kant, voor het goede doel, was het tussen hen overeengekomen dat hij goed naar _hers_ zou moeten kijken, als hij dat achteraf zou laten zien haar zijn_.
Juffrouw Ellen had nog nooit een mannelijke "diddle" gezien, zoals zij en zij jonge speelkameraden noemden het, zelfs niet dat van een jongen, en zij was alles opwinding en verwachting om met haar eigen hand het "grappige ding" te voelen want zo had een communicatieve dienstmeid het beschreven, wie dat ook was de tijd had de theorie van het gebruik volledig uitgelegd, wat Miss er lang naar heeft gedaan ook praktische kennis opdoen.
